到底airpod有咩優點

又樣衰 又公廁 周街都係

方便

聽緊歌嘅同時可以聽到其他人講嘢

點方便法

附送迷你喇叭功能

搭巴士聽嗰陣 可以同隔離嗰個share

一開盒就用得，不過其實同其他藍牙耳機一樣方便

無

咁算得係咩優點

AKG 屌打AIRPOD

搞到我明明用apple機而家要諗用galaxy bud 出airpod2都唔換吓個垃圾look

有budget就買sennheiser
sennheiser出左隻新真wireless review有讚冇彈

特別⋯貴

型用到小學雞都用

貴 身份象徵

冇delay問題

其實依家應該冇藍牙耳機仲有呢個問題

完全唔明點解有人會用
講方便 大部份都係一開盒自動connect
亦都可以係widget睇到電量
2019仲用on-ear漏聲耳機

同等或平過嘅價錢有冇好過airpod嘅選擇先

由買番黎第一次用已經自動連
very 屈

買係為左：講電話mic最好，無左右唔sync問題，唔會成日窒機。
缺點亦都明顯：價錢唔好（一年前算，但依家無減），無入耳式，個case 無wireless charge

AKG 唔屌打 AIRPOD 佢就食撚屎啦

要粒W1 chip姐

利申冇買 耳仔唔啱戴

用個the dash 同air pod
AirPod 好用好撚多
聲就預左麻麻
但好多細節位做得幾好
唔會connect 唔到 好少斷

無delay，穩定，左右單獨用，體積相對細

冇乜缺點已經係最好既優點

以前連登仔話會話貪佢會漏音
聽到歌又聽到環境聲
心諗你都痴鳩線

講真個個都知而家真無線唔會斷線一拎出嚟就用到啦
但有無一隻藍芽可以收音同airpod一樣清？

1.我指既清唔係收到大聲，呢樣正常靚牌子耳機都得
講緊係好似對住傳統耳機個咪講野咁清喎？？唔係咩耳骨傳音濛濛地隔住層野既聲，係收到聲呀但始終唔同

2.用iphone既 單邊除即暫停（呢個唔使問都知無），係盒拎單隻出嚟戴秒連，拎埋第二隻再秒連
以我所試過既好多拎單邊是但有隻要等耐，一啲係連唔到，一係就連完單邊再拎多隻就連唔到另一隻。airpods無縫咁滯

第2點大把耳機都得
不如你update下自己先

我唔知AirPod 可以有幾清
但我用Jabra 65T 夠用無投訴

第二點好多牌子都做到

鐘意佢唔入耳

屌你老味
第二點$99蚊淘寶貨都做到
咁都拎黎打飛機

搭單問 有冇巴打用過xperia ear duo好唔好用

時代變左啦
而家係19年唔係16年

當初發佈個陣唔係成村人笑佢係剪左倏線既原裝耳機咩

漏音唔洗諗

穩定性極高、用iPhone近乎冇delay
你耳仔啱戴、唔介意冇隔音呢個價錢佢根本冇對手
同埋唔好唔記得AirPods 已經出左兩年幾

分享音樂

用緊,通話滿意 但低音

唔鐘意入耳式既無線耳機
偏大舊 成舊野突出黎

收皮啦你老母生你出黎有咩優點？

又樣衰 又公廁 周街都係

唔會繞線

65T 都仲係會有好多背景噪音
Airpod 唔知用咩algorithm 點都隔到背景 收得清

本來都心郁郁想買，但上次搭列見到條友個Airpod 漏撚曬音，漏到部列入邊都聽得好清楚我就放棄咗了

轉台唔使錢送先用
不過要收百幾蚊手續費
用落我覺得要原價就真係不了

唔係入耳式

其實係得方便
個充電盒相對細，用過bose果隻好唔方便袋褲袋
耳機夠輕戴住都舒服d
至於漏聲樣衰呢d死症就算啦
自己用關人差事

有無邊隻拎是但一邊出黎就連到？
即係無分邊隻做main 咁樣

禁一下可以轉去mac/ipad

其實airpod有無得唔用siri較大細聲？
上次個genius同我講要siri黎較大細聲，我心諗較得黎都聾左啦

半入耳 用唔到入耳式

調番轉，其實仲有冇耳機係要每次手動連？

搭單問
B&o E8 同 senheisser momentum邊款好啲

問下點解仲有人用earpod

除左airpod 仲有冇其他 非入耳式藍芽 求介紹

Iconx2018可以

Freebuds2

電量最緊要 會唔會用1~2個鐘就無電？

型
要令仔先carry到

大唔大舊同係咪入耳式係冇關係咖喎

邊隻旗艦耳機仲會1 2個鐘玩完
3星仲抄佢個無線充電

Airpods 2017 出, 果陣冇幾多耳機做到自動sync 唔斷線單邊除就停
不過依家間間都做到 仲要冇漏音
但係上面reply 人, 唔通出左新ge 就唔可以用以舊嫁咩

利申帶唔落比左屋企人

上網睇左 雖然充電好快 但用2個鐘就無電 唔太理想

藍牙耳機黎講冇delay已經算好好

一開頭出又笑人樣衰 依家個撚個都用

AirPods 2016出
明明係AirPods 俾人抄足兩年幾，而家走出黎同人講兩年前產品對新產品無優勢
2016產品到左2018都仲係俾人搬上去比較就知件產品有幾成功啦

華為狗也不屌

千幾蚊隻耳筒啫，想買就買，唔想買咪算囉，有乜所謂～

漏聲

Soul隻x-shock好撚垃圾，用左半年就開始出問題
我d朋友早我幾個月買，而家全部都係咁

Jabra elite 65t 都係connection差d 有時會斷

connection 穩定性黎講，airpod係最好

係 搭地鐵聽到哂人地播緊乜

senheisser 好似行bluetooth5.0 , E8 好似仲係4.2
之前想買sen，但周街冇現貨

開頭airpod係屈機, 但隔左咁耐其實已經唔再算係咩優點.
反而隻65t好受歡迎, 特別外國人, 衝入黎督住買. 難聽d講, airpod得番蝗會搵

影響到人呀

我個人唔鐘意入耳 個膠塞住耳仔會好唔舒服 所以買左airpod

唔較好大聲正常冇漏聲情況

但大把藍芽耳筒價過airpods啦

市面上有咩無線耳機連盒係細過airpods？
利申 通常連盒帶出街 唔想買AirPods

冇見過街有人用 見到一定指住佢黎笑
垃圾耳機

樣唔樣衰，我就覺得成舊圓碌碌塞係隻耳仲樣衰，airpods 仲好睇添
方唔方便，講就好難講，你試下就知果種除低再戴/係個盒拎出來果種方便，之前都有個post 講左呢個功能好耐，好似係其他耳機除低左都會暫停歌，但未斷連線，但airpods係除左=斷左⋯⋯仲多細微既使用就自己試啦

呢啲引戰post ，airpods好既野唔代表其他牌子冇，只不過apple 係集合左一套佢認為係好既design，而其他牌子可能覺得某某功能唔好而冇包到，呢啲好正常。

本來揀邊個耳機就好個人既，你唔中意呢個仲有其他可以揀，但唔清楚就走出來做打手
公廁都可以係一個point
成街都用smartphone，你快啲轉返3310啦

頂我買ap就係為咗聽到人講野

AirPods 出後，先俾人狂笑，
然後周街都係，
然後其他牌子狂抄狂改進，
然後AirPods 競爭優勢減少。

完。

Jabra夠用？

其實我好耐之前用Beats Studio Wireless都冇呢個問題，同埋之前我用Jaybird第一代都冇呢個問題喎，係咪手機問題？

真係唔知。但係，事實係，依家好多淘寶¥99-¥199 嘅雜牌都一啲都唔差，仲有更多手勢操控，如single tap, double tap, tap and hold 等等。

我一路用緊AirPods 1，都期望有啲驚喜嘅...

Sorry 聽唔到你講乜

帶緊AirPod

咁Iphone 用邊隻好？

等三月，睇定啲先

Airpod響講電話方面真係做得比較好
用其他牌子好多時，人地都聽唔到你講咩

65t用咗半年
冇後悔買錯

Airpods其實人哋都聽唔到你講咩，試過較Left/Right Mic都分別唔大，最後佢要除咗Airpods嚟講電話

睇完上面講嗰啲替代品發現AirPods個價根本好厚道

Ching長期毒留在家咁樣好咩
返下工都好吖，人點都要啲社交
大家納稅人養你唔係問題
但你點都努力下吖係咪先
加油啦巴打

一般評論最強microphone既AirPod係咁

用65T真心夠
利申：唔揸motorbike, 聲歌多過講電話

咁多電話講 應該要買邊隻

窮撚咪學人用真無線啦

真係唔好買真無線，對方係唔會聽到你講嘢

而家都係用返3年前買隻有線掛耳 人地先聽得好d

好多耳機都有抗噪功能啦

1. 因為佢係蘋果
2. 因為蘋果話佢work 就 work
3. 蘋果做野唔洗你教

唔怪得idog仲拎andriod 3.0既野黎講

講貴大把耳機仲貴啦

方便返工偷聽
用啲頭髮遮住就得 無人知

喺地鐵都傾到喎

唔得喎，較過Left Right 都唔得，一係要講到好大聲

拎開耳仔會識自動pause 擺返會自動play
呢樣係咪airpod先有

輕 係真係好輕

呢個係所有無線都有嘅優點仲要airpod本身就好覺眼

Lm

牙刷柄+漏音
好難發現唔到

on9仔

可以刷牙

樓上講左好多補多幾點
1. iPad iPhone mac兩邊switch勁方便, 其他藍芽要disconnect 再手動連煩到西
2. 傾電話，其他無一隻true wireless 係傾到電話
3. （個人preference) 非入耳，唔係個個都鐘意用入耳，你話我on9 都好，你個人少個sensor 了解個周邊環境真係有車衝埋黎你都避唔切

以上原因己經夠屌打其他

冇優點

問句嚟 踩親你條尾咩

用多部Apple device應該得airpod做到呢樣野

咪因爲係apple

你會唔會問lv nike啲衫有咩優點
品牌本身就係一個優點，啲港女買十幾萬一個袋唔通貪佢實用咩

第3點，已經有入耳產品可以選擇開左個咪收返環境聲

仲有好多都有delay

其實Jaybird都做到兩邊Switch
唔明白點解Airpods明明都係傾唔到電話，但係你哋就話比其他好就代表傾到，仲知唔知對方聽你電話幾難受
個人Preference就唔好講啦，各有各好，但係Airpods會漏音

大部分人都係因為蘋果先買

就係要漏音聽到周圍環境ge 聲，
要靚聲夠封閉我用返有聲耳機算啦

其實會唔會係你部手機問題，因為我用Beats Studio Wireless,Jaybird,Jaybird X3都未試過有咁嘅問題

入耳會細聲啲啫 未至於聽唔到四周圍
喺地鐵喺街唔用入耳真係嘈到乜都聽唔到
開得大聲同佢鬥嘈 聽力傷咗又會好唔返
睇你點取捨

而家睇個post需要成日傾電話既好似都係適合airpod
主要聽歌嘅話都係其他吧

咁好on9 姐你戴入耳己經辛苦之後特登曬電開番ambient sound 收埋d 風聲同noise

呢類功課佢預你唔洗放底就可以同人傾計姐

優點就係夾Apple生態圈

試過係台灣機場搭扶手電梯（斜果種，唔係一級級），差唔多上到最高果時，
有個女人有一邊airpod甩左，
眼白白睇住粒airpod「嗒！嗒！嗒！」碌落下面，
然後佢邊喊邊跑返落去
想幫都幫唔到佢啦，粒野咁細粒又碌得咁快
我都係用返有線算了
一陣好似個女人咁跌爛左我會心痛

除左通話質素外，呢對垃圾並冇其他可取之處
而家用緊一對airpods同另一對要黎聽歌

用得都係罪大打手 實話好用
利申用緊 係電有d少 4個半鐘就收皮
平時載住座關愛位無用夠膽屌

我公司一半人係日日用airpod 同客傾電話，真係幾清無問題

我覺得你真係on9
有耳機做到一拎開就斷線咩
唔係單純暫停咁簡單呀傻鳩鳩

講得好大聲？
試過係勁差喎，較咗left/Right Mic都唔得

我之前用過dash pro 真係乜都聽唔到 番工好麻煩人地同你講野都要除下戴下
所以呢個真係睇用家需要，咁音質方面airpod 一定麻麻架喇，咁有時出街都係鳩播下野無咁悶姐，想要音質就日日拎部膽機出街j 啦

人地蝦腸 你就直必

係 好大聲好清唔係其他耳機咁收到大聲但濛
咁你應該拎去換 我gf換完都無事

想問RHA trueconnect 好唔好?

換嘅話係全新定翻新？
如果耳機換翻新好似唔係幾好

我gf係保養期內拎去 佢check完係細聲就換左隻
應該係翻新掛 我都唔知 但換完就無哂問題

我都想買嚟試吓 但係平時用開入耳式 好驚帶帶下個AirPod 會跌咗

你條柒頭今次又幾客觀

我史前mw600 都做到輕鬆轉device 啦

聽歌嘅同時可以俾人地知道你聽咩歌，人地無得say no

其實依家啲耳機可以開環境音
好似65t咁禁兩下單邊右耳已經開到 再禁兩下係熄
但airpods係因為漏音先聽到環境音
點解咁都可以當做優點重好意思講屌打其他

momentum

佢有比較其他耳機

有無人講下 nuarl nt01ax？

重量真係贏

1. 覺得入耳式長時間用唔撚comfort
2. 咁我係咪應該特登買個入耳式block 曬d 聲, 之後每次開番個耳機既ambient sound 順便amplify 埋d 風聲同noise?

另外入耳仲有唔fit size 之類既問題，根本唔會有一個模係perfect fit 曬所有人，開放式就易fit 好多

幾舊水既國產sabbat都係一開盒拎出黎就用得

聖物
教友必買

拎幾年前嘅product 同依家個d比 笑死人咩
不如話 ip7有咩優點 依家可能搵部中階機都屌打啦
利申： 用緊Sony

呢個價夠買d再高質d嘅

順手問jaybird run? 價位差唔多網上評價唔錯咁

有冇諗過有d人既耳型真係戴唔到入耳式
我就係其中一個
當初apple出自家耳機對我黎講真係聖物
戴幾個鐘都唔會甩唔會痛
而戴入耳式 唔洗5分鐘 就會自己露半個龜頭出黎
利申 買過e8 換過幾款耳棉 試用過用耳翼嘅耳機 都係會彈返少少出黎 所以最後都係重回airpod

追下潮流啦屌

千幾蚊買黎傾電話

Mw07

E8 d聲唔惦

出多d中環啦
黃白黑都用airpod

千幾蚊野都嘈得餐
出面真無線大把貴過airpod啦
岩用咪用唔岩咪算
用開apple野一set方便姐

你部電話隨時成皮野買黎傾電話啦on9

講到千幾蚊好撚多錢咁
香港食兩餐飯都冇左啦

我眼見唔少都係粗棍airpod

又呢句
你會唔會用40蚊買舊垃圾呀

睇返佢username，都明白點解佢會咁諗既

垃唔垃圾係一件事
40蚊都咁撚介懷既人咪仲垃圾

好想知你平時40蚊可以食到d咩好野

Airpod 100差唔多
用緊mw07 食兩餐都係返度

我
所以等到ear duo就夠衝

咁你比40蚊我 我送舊垃圾比你
你唔會介懷掛

又係你地講食兩餐無左 宜家又話食好野
比夠50喇
定係想話食兩餐好野

True
我用過其他brand 真心對方聽我講野唔清晰

(利申 做音樂有cm)
真聽歌會拎番隻A&K
講電話用airpod

用緊mw07
食夠四餐

笑撚死人
買Airpod 梗係貪佢方便..電量又夠...charge電又快架啦..
你要黎享受音樂..又點會買Airpod呀..

話airpod樣衰個啲 其實入耳機式咪仲樣衰
次次出街見人用入耳式勁大舊掛係隻耳到就唔開胃
反而AirPod 有啲人帶得幾靚 但入耳式我未見過有人帶得靚 成大舊野係隻耳到真係

音樂無邊界
可以同隔離位分享自己聽緊既歌

一隻耳機可以做到漏音已經唔想提
屌你老味入lift全村人聽到你d歌，知唔知好撚嘈架啫

Airpod靚

AirPods 傾電話一向係好好喎...

有無試過unpair 再 pair？

試過，都係唔得
應該要去Apple換

日日傾都無咩問題，反而其他耳機好差。
但係喺地鐵就用乜都差

千幾蚊呢個音質。

唔通大大粒耳屎靚咩 bose 耳屎

睇片睇YOUTUBE聽網台講電話一流

聽歌你搵幾多千蚊真無線聽都係ON9架喇

你未見過真心其實唔等於無

搵個最大粒既黎比
咁又係唔搵最核突個款比 又無得比

Apple 出既

你拎粒唔係耳屎形黎睇過

小心搞錯對方用緊山寨野
假airpod 而家做到同真野一樣咁濟

漏音漏到

搭巴士先最慘

想買
我成日要講電話
見都幾多人喺mtr到用
又見啲寬頻sales好多都用
以前試過其他入耳嘅
淨係收到雜音收唔到我把聲
係咪airpod通話堅掂？或者有無邊隻無線傾電話正

全部漏音都係山塞

用過幾對 唯一覺得佢好既係無咁易斷線
但唔隔音 同講電話麻麻

真心問
用緊iphone呢排都想買真無線
但試過bose個隻delay都有成半秒左右
airpod就無
但見你地講到airpod咁差,加上自己都想要入耳式多
想知而家iphone仲有咩真無線做到無delay打機睇片多

老實講airpod佢個價錢算係咁
一黎佢無咁易斷線
二黎講到電話
三黎唔洗禁開關自動pair
入耳式我戴得耐耳仔就痛到仆街咪搞我
等緊第二代

帶左airpods 邊睇av邊搞野冇難度

千幾蚊 跌都跌撚咗

千幾蚊 只不過係其他TW 既入門價

用左兩年 都正常 有macbook ipad 極易互連,係做到真正既方便. 呢排等airpod2 放左六百蚊 抵到爛

咁即係地鐵差？
咁如果係咁，洗唔洗換

你咪試吓喺其他地方有冇問題囉
再唔係試吓用其他電話連AirPods

冇理由用部s8嚟連Airpods咁奇怪，其他地方就係要講好大聲先得，所以我都覺得唔可行

唔好意思錯重點，但你露出半個龜頭個度我好撚大聲笑咗出黎

試下無壞
正常來講唔會左右muc 都壞咁奇怪

Mic

其實如果屋企無問題只係出街就收皮

電話藍牙有問題又未定
試吓用第二部電話連AirPods 啦

做呢行?

漏音好???好支那人既思維...

Low latency

關咩事？

錄音係死罪 同收唔到音一樣
講電話一定無問題 好方便
真係睇你用途
另外可以好方便連接返Apple 既產品 例如apple watch跑步聽歌
都係一大優點
$1288有咁既質素收貨了
利申: 一出用到而家

用唔緊要
不過漏音漏到咁有公德心d咪撚嘈住其他人

講電話係咪冇人贏到Airpod
65T 搭地鐵都係好多噪音

我試過有一次好似香檳開蓋咁
一嘢飛咗出黎

the dash垃圾到仆街 袋落褲袋可以窒到聽唔到歌 講電話對方又聽唔到 最後比多千幾蚊轉用airpods算

airpod咁撚貴唔好話同等，一半都有得揀

係

除左airpod, 真心想問有無其他非入耳式又無漏音既介紹？

你覺得冇啫，同價位連運動無線耳機都買到，跑步都唔會甩，仲要唔會漏音，咁嘅價錢我用iphone都買唔撚落，真係得啲傻閪先買

吹到咁撚大?airpod冇降燥而65t有架喎，咁樣屈鳩啲耳機都得

airpod有佢既方便，不過我喜歡入耳聽清楚d
而且用緊既真係好平，跌左都唔心痛

如果要通話好似airpod夠清?

第一同第二都理，但你咁鐘意sensor戴咩撚野耳機，耳機目的就係要隔音呀嘛師兄，隔唔到音嘅耳機都好吹奏

佢講緊airpod冇抗噪功能啵

但明明以前JABRA呢個BRAND狗也不屌

我買完都唔知做咩買
不過用落都okay 啲電好夠做
但漏音情況...

真係求個方便

我村屋電話放2樓行上3樓都仲聽到歌

無你咁誇
但係入耳式我戴幾個鐘耳仔就會紅哂頂唔順要忟返出黎

得啦得啦 而家成個連登都知你追求與眾不同啦

其實屌漏音個班有冇試過聽過人地戴airpod漏音

有線嗰隻就聽得多 airpod其實偏細聲 我就未聽過

咁介紹幾隻黎聽下
想要隻無delay 打機睇片無delay

電動牙刷

其實，AirPods 嘅設計就係掛耳，非入耳式，漏音係根本效果。

要唔漏音，就選入耳式，根本唔應該考慮AirPods 等設計。

屌掛耳式設定嘅AirPods 無入耳式嘅防漏音，同屌件背心話點解無袖嘅一樣，都幾on9搵交拗，我覺得。

型到幾個鐘都已經好好 搭長途車都差唔多啦

身份象徵
利申儲左5年幾先買到

用緊Jabra，比較起上嚟airpod確實喺佩戴上係比較舒服同輕，但音質就真係好有限

個個都鍾意入耳式咩
就係AirPod 果款設計先舒服 好用

其實兩隻都有降噪
Airpod用voice detection 同 dual mic
65t 用4個mic
我自己就65t打電話畀人屌到上天 用airpod就老母尚算安全
咁呢啲都個人體驗啦 可能我講電話比較細聲啫
你自己借/買齊兩隻試下啦

連登仔不嬲都係痴線

我都用緊不過係人哋送我先用

我有玩開耳機，Shure 535/425/315+amp+iPod classic，所以我好明白唔駛講音質架啦，100%輸晒。
佢最大賣點真係個mic逆天勁，同埋當年一出果時我真係搵不到替代品；而咁岩我份工要經常的concall 同一堆人夾野。

講真，去到今日我就會叫人唔好買，一黎，其他牌子技術追到；二黎，你都等airpod2啦。

科技野就係咁，幾個月前好有價值的野都可以變成無用。同堆蘋果好古惑，佢啲產品通常就係有一兩樣野好獨到，然後就set到舊野貴一貴。

巴打們好似好敵視蘋果咁，我覺得就唔駛咁嬲嘅，有閒錢咪買囉，無錢唔用都得架。我相信好多蘋果野係市場上總有野係replace到的。

iphone: 又樣衰 又公廁 周街都係

如果得一部iPhone，個個牌子都做到一拎岀嚟自動連，差異不大

AirPods 最正係可以自動轉去唔同devices

利伸:有iPhone, iPad, MacBook但冇AirPods，連第二部機都要手動connect🤡

airpod 係咪同有線既apple 耳筒一樣?
係既就吸引我, 因為做gym 用soul 隻無線入耳式成日跌出黎
反而有線既掛耳式反而從未甩過

Jaybird可以連兩部

我覺得
無
但係我係用唔到入耳式耳機，用親都耳仔痛，所以先會用AirPods

AirPods 其實有冇限制連幾多？

我最初都有諗過用AirPods ，但諗諗下轉devices時想keep住耳機連線嘅情況唔算好多，所以最後買咗對平嘢就算

入耳超級唔舒服

Iphone x之前嘅電話邊到樣衰

搭巴士用airpods唔該唔好坐人隔離，漏聲好似開咗speaker咁

我意思係同時連兩部，Airpods應該做唔到

E8

無人叫你返工偷聽都大大聲

唔該巴打
哩排見到隻毒撚刀劍版 心郁郁想買不過用緊iPhone冇得用google assistant又猶豫咗陣
咁我都係去馬先

第二代幾時出

真係一坐低就知佢用airpod

刀劍版好貴

係不過有得日J夜J戶松遙把聲

有得J 就好J

其實可唔可以戴單邊傾電話？即係左面傾到無電換隻右邊繼續傾

可以。

謝謝回覆，即時覺得J得過，但都係等埋3月先，好似就嚟出新款？

最穩定唔斷線

用過其他過千既未?
用緊BEOPLAY E8
AIRPOD直頭係屎